唱國歌

好耐冇各區商場唱國歌了
係時候再凝聚和理非了